其實香港樓價是咪世界末日都唔會跌

我想買樓阿

返印尼買啦，傻咗

100萬樓價，菠蘿包5蚊

升

105萬樓價，菠蘿包15蚊

我同定仔係韓國住 唔駛買樓了

傻咗？

尊重啦

幾靚

一日有惠港政策(每日150個)
一日都唔會跌

董建華話過香港樓市對經濟太重要

地少人多
講完